引渡惡法殺到，香港大團結， 點解方向報與毓民係例外?

逃犯條例修訂， 令非建制派大團結， 熱狗跟泛民破天荒合作拉布。好多本土派中人都讚熱狗同泛民。

除左蘋果日報外， 絕大部分主流媒體都質疑逃犯條例修訂， 但文匯報，大公報跟方向報係例外。

方向報日日出偏頗性報導同評論文章去力撐逃犯條例修訂（甚至暗示希望用逃犯條例去整治反對派。）
而毓民則繼續三分屌建制七分屌飯民 ，最慘係毓民屌飯民既points，係間接俾左位建制派入（例如話涂謹申係向美國佬交差）。

係而家既大團結環境下， 點解方向報與毓民會繼續特立獨行？（星島呢d親共報都質疑逃犯條例修訂， 但方向報竟然繼續力撐）

毓民算唔算養咗班連登狗咬返自己

唔通每次有意見唔同就係反骨? 咁嘅話唔怪之得咁多人“反骨”

唔係連登仔想咬佢

係毓民既講法唔屌唔得

米搞教主

問下大留點解

你想講咩?

你諗下邊個得罪過方向咪明囉

點解一定要歸邊？
同埋唔好過份沉醉所謂大團結 只係表面野
而家要人歸邊去泛民 唔歸埋去就係敵人？
仲有唔好用「非建制派」呢隻字係有問題

毓民親國民黨

全力團結反惡法， 就係歸邊飯民? 田二少都係泛民?

咁仇思達稱讚親共報引用自已篇文， 唔通又係歸邊建制派?

人地有無話支持修例先？

無明言話支持

仇思達: 23條, 一地兩檢, 逃犯條例 全部都係放屁, 只係泛民誤導公眾.

澳門立左23條, 都無咩影響, 蘇嘉豪都無被dq.
而家高鐵有一地兩檢, 捉左邊個呀.
無逃犯條例之前, 中共已經可以係香港捉人, 好似李波同林榮基係香港俾人捉, 泛民又點跟進呀.

最好23條、國歌法同逃犯條例都全部立法, 之後對香港無大影響, 咁就好笑la.

你老母就我養嘅，豬西！

仇狗本來就係中共隻狗，唔係歸邊，邊你老母臭西邊

毓民養過你架原來?
好在我本人同佢就冇乜關係

唔好將熱狗同飯聞放喺對等地位上面

碌能係東方馬既文膽

鬼拍後尾枕原來毓民有”養”部分連登仔

佢自認係狗

點解 ？